環保你老味想搵個回收電池地點都無！領展老麥都無晒回收箱

仆街之前係領展老麥都有回收箱，今日係九龍區行左5間老麥都無政府網上提供地點個pdf呃鳩人

想環保都做唔到

d 環保撚又唔出聲

淨係識飲管吸管

唔啪粒電入海龜個口度，佢哋係唔會做嘢

慳電膽都係啦，環保撚成日叫人用
有水銀架

有堆兒童車電池，寫明含鉛要回收，冇配套

搵過冇回收,試過整到一大堆電池勁易短路爆炸掉出街個垃圾筒，放工見到過垃圾桶燒左

咁恐怖

張相最好個口到爆炸夠juicy

而家去老麥直接比個經理就得

會唔會個經理轉頭就dum咗

由 2016年7月1日開始，麥當勞餐廳就回收充電池採取以下措施 :

1. 約240間麥當勞餐廳均為「充電池回收計劃亅的指定公眾回收點；

2. 充電池回收箱的擺放位置已由麥當勞餐廳大堂改為餐廳經理室或員工室；

3. 市民如欲透過麥當勞餐廳將充電池交與充電池回收計劃，可直接與餐廳職員聯絡；

咁可以回收喎……

都係亂咁劈 唔知港督府門口收唔收？？？

題外話，街邊垃圾筒如有含水銀光管、慳電膽等，一般清潔工都係就咁扑爛方便處理

屌你香港回收真係垃撚圾
已經親眼睇著屋苑個回收箱係廢，朝朝見清潔工入黑膠袋丟入垃圾房
我作為環保撚，特登儲埋一堆廢膠廢紙走去綠在區區回收站
跟著我屌，又話呢種膠唔收，又話呢種紙唔收

咁收皮啦，回收講咗幾十年都做唔好

龜鐵站一定有

試過去九龍站放底大大舊個隻backup 電
啲人好似唔知咩黎
幾怕佢地以為係

所以做清潔實特別快死，日日面對廢棄物啲毒素

重金屬隨風飄揚人人一樣。

電池一定要用膠布包實正負極先可以掉入回收箱，連呢啲常識都唔見佢拍個政府廣告不停宣傳，成個城市處理廢物嘅態度好似等死咁，民間只識今朝有酒今朝醉，on99唔知遲早自己要受返，冇政府迫係唔識郁

直至有一日啲有毒電池液流入食水系統，我唔想見到呢一日呀仆街，冇錢移民呀

loser, 攬炒LUN至愛

講呢啲，回收做咗十幾年，都剩係回收緊膠樽(唔連個蓋)，都唔講另外一大堆膠點回收。

啲紙又話有膠面唔回收得，又話果隻又唔回收得，
而家連印出黎成份報紙都就少過以前啲馬經，
咁仲撚有紙可以回收咩?
(但係偏偏成鳩日都收到啲有膠面嘅傳單，呢啲又唔撚Ban 鳩咗佢)

但係垃圾袋又識整個QRCode走黎收錢，件事都On 鳩到無人有。

IKEA 有